[
{
    "question":"¿Qué partido de la copa del mundo de 2014 fue el más unilateral?",
    "correct":"0",
    "a1":"Brazil Vs Germany",
    "a2":"Germany vs Argentina",
    "a3":"Argentina vs Netherlands",
    "a4":"Netherlands vs Brazil"
},
  {
    "question":"¿Como se llama el mentor de Aang?",
    "correct":"2",
    "a1":"Tenzin",
    "a2":"Zhang",
    "a3":"Gyatzo",
    "a4":"Rohan"
  },
  {
    "question":"¿Quién fue el actor de doblaje de Fire Lord Ozai?",
    "correct":"1",
    "a1":"Dante Basco",
    "a2":"Mark Hamil",
    "a3":"Mako",
    "a4":"Jack Desena"
  },
  {
    "question":"¿Cuál es el nombre del maestro de Daniel en el Karate Kid original?",
    "correct":"2",
    "a1":"Mizagi",
    "a2":"Misagi",
    "a3":"Miyagi",
    "a4":"Mitagi"
  },
  {
    "question":"¿Cómo se llama el rival de Daniels en el Karate Kid original?",
    "correct":"3",
    "a1":"Jeremy",
    "a2":"Luke",
    "a3":"Blake",
    "a4":"Johnny"
  },
  {
    "question":"¿Cuál es el nombre de los estudiantes a los que Michael Scott prometió dar matrícula universitaria?",
    "correct":"0",
    "a1":"Scotts Tots",
    "a2":"Scotts Scholars",
    "a3":"Michaels Ballers",
    "a4":"Michaels Students"
  },
  {
    "question":"¿Cuál es el nombre de la persona más responsable de la prohibición en la década de 1920?",
    "correct":"1",
    "a1":"Scott Douglass",
    "a2":"Wayne Wheeler",
    "a3":"Fredrick Douglass",
    "a4":"President Hoover"
  },
  {
    "question": "¿Cuál es el nombre de la sociedad secreta en la que se encuentra el tío Iroh?",
    "correct": "2",
    "a1": "The secret society",
    "a2": "Red roses",
    "a3": "White Lotus",
    "a4": "Red Lotus"
  },
  {
    "question": "¿Cuál es la fecha de lanzamiento prevista para Overwatch 2?",
    "correct": "3",
    "a1": "2021",
    "a2": "2022",
    "a3": "2023",
    "a4": "Never"
  },
  {
    "question": "¿Cuál es la mejor manera de matar a alguien en valorant?",
    "correct": "2",
    "a1": "be paitient",
    "a2": "use abilities",
    "a3": "Run and Gun",
    "a4": "Stand still and shoot"
  }
]